6仔換xr點睇？

Xs max唔考慮 太貴
Xr會唔會好大部 己經習慣6仔個尺寸

咁XS呢

都大一個碼，同埋重好多

重左啲都值，由腎虧變左核電皇